國際時事討論，土耳其仲係咪美國盟友？

軍方搞革命失敗後，2國好似貌合神離
雖然同俄羅斯係世仇，但回豬智力有限，會唔會最後行伊朗舊路
敘利亞軍事介入，北約已經徹底失敗，如果輸埋土耳其
美國係中東咪得返沙特，以色列，波斯灣個幾個酋長國
美國近20年係中東瘋狂打仗，搞革命
最後，埃及、伊拉克、土耳其依班回豬國一民主選舉完，唔係行舊路就係同俄羅斯買軍火、簽合約
狗改不了食屎 ，要食屎既民族，比民主佢都係要搵返舊屎食

唔係早幾日先雙方停發簽證乜?

不過一日土耳其仲係Nato, 一日都好難正式反面